同男朋友經濟能力差好遠 點算好…

我同男朋友一齊左一年
我21佢22
佢住九龍塘 屋企人做生意幾有錢
佢又係獨生子所以屋企人好錫佢
因為由細到大嘅環境導致佢對洗錢冇乜觀念
我就父母都係普通打公仔 有兩個細佬
所以由細到大都好獨立
而且屋企環境唔係太好
好細個就返pt賺零用自給自足
同埋父母由細到大都教我要靠自己唔好靠男人
所以以往拍拖同ex都係出街一人請一餐飯
但依家個男朋友有錢 對洗錢冇乜觀念
我有講過我唔鍾意攞人著數所以食飯嗰啲一人一餐
佢都好尊重話好
但出街食飯佢係唔會睇價錢嗌野食
有時閒日唔係節日打個邊爐都800幾900
太貴我真係比唔起
久而久之佢都知我冇錢所以貴嘅多數佢比
平嘅就我比
年中我同佢去左轉東京
機票酒店都係佢book
嗰陣時未book之前我已經講到明要交學費冇乜錢
叫佢book平啲
但五日淨係機票酒店total都要兩萬兩個人
我以前同fd去一個星期
機票酒店加當地洗費先係用左一萬蚊多啲
點解會咁貴呢 係因為佢要簡航空公司又要簡幾點飛
係完全冇睇價錢黎簡
住又要住靚嘅酒店唔肯住民宿
咁佢都book左 我唯有就佢 夾返一萬比佢
去到日本食野買野又係唔睇價錢
我真係冇咁多錢 到最後成個trip好多洗費都係佢比
我內心好唔好受 因為我覺得我唔係完全冇錢所以要佢比
我知要去旅行嗰陣都已經儲定錢
但我真係冇預去轉日本幾日要洗咁多
本身淨係諗住同上次一樣預萬頭就夠
點知同佢去完全over budget 搞到我勁唔好意思
我有同佢傾過 話可唔可以慳啲洗
我比唔到咁多又唔想靠佢
但佢好似完全唔明我講咩
仲話唔夠錢咪佢比去玩最緊要係享受
自從嗰次旅行之後我覺得我地之間好大距離感
以往ex都係普通人 住公屋 大家個消費模式差唔多
所以我從來冇覺得拍拖洗錢好吃力
但依個男朋友真係令我好大壓力
身邊個個朋友都話你男朋友咁有錢咪好 可以請曬你
但我做人都有我嘅原則係到
當初鍾意佢都唔係因為佢有錢
而係性格好夾 佢又對我好好
黎緊新年有假放佢又話想同我去旅行
我真係唔知可以點 同佢去又要洗好多錢
之前嗰次都有同佢傾過個問題
佢都係唔明佢比多啲錢請我有咩問題
而我又死都覺得大家雖然家境唔同
但洗錢都係要公平大家夾返會好啲
相處冇問題 但洗錢模式就好大差距
點算好……

比佢中出然後結婚
正呀喂有$仔
你竟然想識返公屋仔？
身在福中不知福！！！

Agree

重想點

有機會比你改變階層

身在福中不知福

可唔可以介紹你男朋友俾我

呢個Post完全痴撚線

價值觀同成長經歷唔同係好大問題

Yes

樓主：我係好女仔 唔貪錢的

你依d臭閪真係麻撚煩
比撚埋你個份錢又嫌依樣個樣 又要人downgrade就黎你
搵件公屋仔又嫌人窮

溝通似係最好嘅方法
可以再坦白啲講自己狀況？
始終有錢嘅可能要耐啲明白貧窮嘅感受

每次扑嘢收返佢錢幫補下

有個咁嘅男友執到啦你 仲要諗呢樣諗嗰樣

⋯⋯⋯⋯on9 冇野搵野黎煩

不如你答返我地
佢俾多少少錢請你有咩問題？
唔通人地明明負擔得起都要掉返轉陪你窮遊咩
唔好潔癖上身啦
人地愛你先唔同你計較
你反而好似對外人咁諗野

女人洗男人錢天經地義
只要個心態唔好當人水魚就得

坐爆佢啦仲等？

窮人真係限制思想
你當自己ptgf 1q 3千咁會唔會心理平衡d
計落可能佢著數左

成日話無向上流機會，到真係上咗一級又話太高要落翻嚟

你男朋友都無介意 你又介意D咩 自尋煩惱

樓主我明白你呀
就算男朋友有錢 寧願慢慢靠自己努力提高生活水平 都唔想一下子跳高個level
如果同男朋友一齊好豪 返到屋企過自己本身有嘅生活有大落差 仲會衍生更多問題

我明呀😂 不過係我ex 無錢又要扮大袋 我就cheap cheap 地又一餐 仲要請埋佢 真係屌佢老母

樓主係
男既就come on James
女既就督穿個袋 就有機會二次投胎

印度啊呢家，女家要買車買首飾先嫁得架？

我表弟屋企幾億身家都係窮西拍拖,全家無介意過啦
拍拖食男好正常只要唔好太過份當男係提款機就得
D有錢仔唔介壞俾多少少

或者你改變下自己個心態
對於d唔使諗budget既人黎講
錢唔係佢地既first priority
所以未必可以同你一齊慳
咁你咪開放心態同佢一齊開心囉
相反你咪係你負擔得起既情況下請佢食飯又好
, 做咩都好, 最緊要唔好有壓力

佢牛皮燈籠咁嘅話你都幾難搞
因為佢完全感受唔到你嘅感受

靠自己要捱窮 靠男友可以甩貧 你點揀

我作為一個男人同你講
女人只係工具
生仔，照顧仔女嘅工具
女權撚唔好出聲
你地淨係要聽男人話
唔需要有其他野
我地唔會比你壓迫

你竟然有兩個細佬
正常得一個

收嗲啦，你咪影衰哂男人

好典型泡菜劇
男既富家子弟
女既無錢

跟住係咁flirt 你，個心囉囉攣

又一隻臭雞

樓主仲好後生
25以上個啲一定貼個臭閪埋去

你睇韓國野睇上腦

你作為女人
敢唔敢話其他女人唔係咁諗

我男人，仔都生咗個
你呢啲毒撚真係好癲

反而我就掉返轉
我係男 屋企十幾層私樓 但無做生意 兩老已退休
我經常要女朋友aa女人唔可以太早縱壞

on 9

揾返公屋仔啦 同你一樣level呀
屋企環境差咁遠分手係遲早嘅事
木門配木門 竹門對竹門係真

叫佢屋企俾份工你打
跟老闆/上司食飯係唔需要俾面

你自己睇啱價錢再book曬所有野 先同佢AA囉

首先...佢有錢極都係普通人
第二...佢洗錢模式同妳唔同其實唔緊要，最緊要係同冇錢嘅時候識得管理

所以如果佢一世夠運妳就唔洗同佢憺心住...返正都冇幫助嘅

又一隻老婆奴

好後悔係做gym post教過你，原來咁on9

同意

多鳩餘

老老豆豆，有錢咪俾多啲
咁先係公平
唔係俾差唔多錢係公平
佢嘅10%係兩千，你10%係兩百
一樣10%

如果一齊唔耐，唔好意思都正常
咁咪其他方面做好啲

正解

想要你男朋友
利 巴打

如果女方要你有層樓先價比你,
400萬樓, 當你1Q3000, 你都要屌1333次先回本
當你一年屌到300次, 你可以連續屌4年半

姐係你本身可以食1333次好野, 而且係玩乜都得,
仲要可以不停換新野, 但你依家要屌同一個西1333次先回本

之後一個唔覺意果400萬樓要3分一半比佢..........

我唔計啦, 你自己諗諗

回樓主 : 唔好諗, 襯後生好坐爆佢, 計好日子比佢中出多幾次, 反正佢都冇心去計哩D野, 配合佢上床玩最緊要係享受

？？
你認錯人啦
我冇入gym post
我都唔出街嘅

咁既然佢唔介意俾多啲錢
你都無謂要人downgrade就你
或者你可以喺第二方面付出多啲 例如整下手工野送俾佢 又或者下廚煮嘢佢食 當係保償翻

樓主你不如放生佢啦
同埋比個電話no.我仲好

屌完玩厭就算啦，你唔係以為佢老豆老母會比你過門吓嘛。趁有得嘆食盡佢咪算囉，女人幾時都係靠自己先係正路。你係佢父母都想個仔娶個門當戶對幫到個仔人生既啦。

你係女就無問題啦

正解
樂曈、沈大師、傅家莉
大把人辦你睇

其實有咩所謂
你出身寒微更加要卑若,侍夫,敬夫
<<女誡>>都係咁寫

佢應該覺得你都on99 有錢緊係想食好住好 最緊要有人陪自己做呢啲野 想做乜乜乜去邊無人陪身邊啲人又無錢去 得自己一個仲無癮
佢肯幫你俾咪得 又唔係你有錢你唔俾 你講明你無錢佢幫你俾都唔得？

唯一安全的做法就係養好身子，計好日子坐爆佢多幾次

人地屋企都當係比錢佢租ptgf

呢個po啲留言做乜撚嘢
唔想用男人錢又話人on9唔識上流 平時啲女人用男朋友錢又話女人臭雞 當個西八達通
我明樓主感受，無親無故(雖然係男朋友)真係唔好意思要用人哋啲錢，會覺得唔好意思

溝通係最好既方法

拍拖本來就應該簡
家底身世價值觀同自己差唔多
本身已經錯左
係埋一齊你又要公平
你站係佢角度諗
點解同你拍拖
佢要降低佢自己生活質數去就你
如果你預1萬既
你咪去之前俾1萬佢
其他佢多除少補lor
乜都計 係咪安全套都aa制先

睇完依段嘢之後
希望你一世單身
唔好害咗第二個女仔
連尊重女仔既 concept 都無

D老屎忽成日話而家啲後生仔唔上進

咁我哋教樓主上進啲又到你又唔高興
咁又點呢？

1Q致富，何樂而不為

兒登到講女權等於同共產黨講民主一樣

垃圾女權呢半年有無講過野

如果你男朋友本身真係有米，其實佢呢啲洗費真係好少，一般家庭去日本都唔只洗咁少.... 只係你自己本身洗錢觀念太過節制，都係好事黎嘅

你比佢中出返咪得囉

先回答你（點算好）

排卵期儘快被中出
生番幾個，最緊要有棍
之後分身家

人生勝利✌🏻

盡量試下同佢坦白講你感受先，另外唔好理D撥你冷水既人。

俾佢中出一次收一萬，咁咪可以拉返平衡啲咯。

想個心舒服D, 埋牙時比多兩分肉緊, 表現好D就得

同佢一齊時唔好要佢就你

記得在返自己圈子時做返慳慳豬應使得使就得

其實你有冇諗過自己努力改善生活
而唔係要人downgrade就你？
咁樣成世都脫唔到貧
貧窮限制你既思想
如果真係就唔到就算啦
就算結咗婚大家洗錢模式唔同都好難一齊生活

你年紀唔細，就來過best before

已經好尊重

點解要脫貧

Respect you✊

分手啦

然後介紹比我

早d打探定人地父母會唔會比你過門先
一係自己努力d 不過都幾難下

少少錢咪嗲下佢，同佢講你有咩經濟上嘅困難囉
遲下你會感激依個有家底嘅男朋友

佢自願俾你唔駛理咁多
你r另計

樓主係一個好女仔 想獨立自主唔靠人有咩問題
批鬥佢嘅人先真正係窮人思維
乜都講錢

得啦屌你老母又唔係你出錢又要咁撚多聲
做咗人地老婆未？未就收皮啦食屎死港女

你都戇撚尻尻
咪用「我地」影衰男人
毒撚到隔住個mon都聞到油溢味
廢J

係你男朋友對生活有追求，佢自己當然要承擔個代價，不過佢又願意承擔咁就冇問題。你冇必要諗咁多，一段關係入面經濟能力高啲果個付出多啲錢係好合理，反而你成日就住就住我覺得你男朋友洗錢都洗得唔盡興。既然佢唔介意你就唔好斤斤計較啦，箋大家難受。

你都係毒撚
唔好扮野

佢用佢既方法照顧你愛你
有好西食有大床訓
比得起既點解要慳

好似你覺得個budget 係萬幾蚊
佢覺得個budget 係想你食得好住得好玩得開心

可能你覺得佢唔睇價錢
打個邊爐8~900 蚊好貴

再貴d 都仲有得食呀
佢唔帶你去食？
即係佢響佢自己比得起既範圍帶你食野

如果係佢自己話帶你去食既我覺得完全無問題
你做好自己唔會R 佢買乜買物就ok

下一次食飯你都可以同佢講帶番佢去食譚仔三哥，三多炸肶，深水埗蛋牛治，太安樓海南雞等等，佢係你男朋友實同你食

係咁清高既就直頭唔好入貴既餐廳
同佢講人均消費30 蚊以上既都唔食

樓主似係自尊問題
大個女成年人黎 成長教育價值觀接受唔到靠男人
可以理解 同返你男朋友講囉 講明白d
講真 男女一齊左之後既溝通最緊要真誠
講直白d 直接d 話自己接受唔到自己靠哂人
咁樣玩得唔開心 平平地各自各俾先
到出左身自己工作先再豪玩

分手啦
人地有錢都迫人地同你捱窮

有無比佢屌？

弱撚智唔洗你俾錢講到好撚委屈你 做雞咁
俾錢你洗你唔要 你返工記得同老細申請永久最低工資

我明呀
我個case唔係男朋友
只係好好嘅朋友 中學識
知佢家境好好 同我唔同
中學都還好 到大學就 唉
一出街就食好嘢 都係人均五六百有起跳
試過佢想去半島食自助餐 我食唔起佢請我
個心其實有少少難受 好似平白受咗人恩惠咁
不過後來都睇開咗 佢肯請 我又有乜所謂
最多對佢好啲 將來有能力再算啦

分手啦... 你根本唔愛佢

咪嫌三嫌四啦，
俾著我係條仔都覺得煩。

兩皮機票連酒店唔算貴，
住九龍塘坐，唔坐business class已經就曬你啦。

明白你
所以一齊之前起碼要知佢平時點消費先

牙廢

大多幾年你會珍惜佢

佢唔介意邊個比多邊個比少
你介意
兩個人思想未同步到
要互相傾下喇

好聽有原則，唔好聽叫on9

樓主係男人，煩惱緊同性婚姻

假

同佢去一次旅行佢話事佢比
下一次你話事要AA

不能同意更多

啲野我有份用有份食 係就係佢有錢啲 但成日要佢比我真係會唔好意思 可能真係我吾夠上進？

你講得冇錯 sex係兩個人都有享受 所以套都係有時我買有時佢買

睇到依個真心笑左出黎

食屎啦你去

Shut up and take his money

咁大個女都仲未識諗.....
過多一兩年就識後悔

唔好用套啦

特登上黎開post呃人呃自己
貪錢就貪錢，認左佢
你開多十萬個post都唔會呃到自己

晒命post

其實你知唔知自己做緊咩
你明知自己同佢洗錢價值觀差咁遠
一係你就唔好同佢去旅行
一係呢你就俾佢請
其實你想點啊

比佢請的話咪比佢環保D 開心D 坐爆佢補返lol

過左best before想搵人比你坐都難

幫手拉

曬到盲呀屌

咪撚理呢度啲撚屌啦

樓主好女仔嚟，覺得如果大家價值觀咁唔同嘅真係要諗諗佢

冇人話佢唔好喎

只係人哋請佢佢又咁撚辛苦

咁不如唔好撚去啦

比著係我，直情在酒店唔比佢出房，一日坐爆佢三次......

可惜我有棍

生唔生都分到身家啦
婚姻關係正式生效果刻已經贏左
香港做女人好難輸

唔好意思咪從生活上其他部份做多少少, 對佢好 d 彌補下囉, 得閒煮下飯, 整下甜品畀佢, 或者幫佢按下摩, 性生活上畀 d 驚喜佢, 令佢開心, 兩個人一齊就係互相分擔, 有人出錢, 有人出力, 最重要唔好連力都唔肯出

生得靚又大隻就考慮搵個富婆包養

而家講緊去旅行洗多少少、食嘢食好少少啫
又唔係送個Hermes俾佢、帶佢去半島high tea 有幾跳高level

樓主開post催眠自己咋，心入面都係講錢
其實睇開啲，做返自己冇問題
對住另一半都唔可以做返自己，唔知邊個先係真正窮人思維

No good
要好有原因先受得人恩惠

agger

痴撚線，冇錢你又話唔想捱窮

屌咗？？咁算啦 俾佢出晒啦

好似去日本咁，你咪講明自己比幾多有凸佢的，之後同佢細心D plan好個豪華團lol

唔好要人出錢又要人地plan

港女

岩

到時樓主又用同一個title開post
字裡行間呻男朋友比自己窮太多，都已經咁大financial burden，條仆街仲要我請，AA又多數要我包底 etc.

理解到你諗法嘅
你想平等咁，唔想好似要佢比晒，洗費平分咁
但經濟能力唔同負擔程度唔同
佢經濟能力消費習慣係咁，唔洗太理會錢方面，佢可以選擇過程輕鬆啲
其實都係想同你一齊分享開心旅行嘅過程
如果經濟能力唔同咁負擔嘅比例都可以調整
佢著重嘅係同你一齊嘅時間，唔係金錢
佢唔介意金錢，你都唔好太在意
如果日後結婚嘅其實家庭背景都唔會突變，到時你又介意？
份工你可以搵高人工嘅，拉近經濟水平，但屋企你點改變
放鬆啲，唔好太介懷

跟住話自己荷包好傷，但係唔出返錢又對佢唔住咁

如果plan個窮遊團出黎，我都幾肯定樓主唔會制
講到尾就係想享受，但係又唔想其他人有負面印象咁

你一句唔好意思要人陪你過窮撚生活？

唔使話自己荷包好傷，你講得只出到幾多，對方明就會包容或者根本唔當係一回事，唔明就一早飛左你

例如講好左A出一皮B出兩皮，咪Plan個3皮行程lol

完左使凸左都係比一皮好啦
但人地話果一皮都唔收就點都要比返人

有時AA制唔一定係講完全50/50
按自己能力比％或比cap都得

最緊要係溝通，唔好大家死就爛就

係比少左唔安樂咪出多少少力plan好D
在床上面交多D戲咁lol

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

人硬係咁犯賤
日日屌唔同嘅閪 就話要真正嘅愛情
有真正嘅愛情 就話要日日屌唔同女

唔通人地明明負擔得起都要掉返轉陪你窮遊咩
Exactly 你都係無謂為左啖氣 搞著大家

又真係幾少見 除非係孖仔

屋企人冇追仔 兩老都係錫我多啲 但有講過三個都係冇計劃出現

你有比佢屌嫁

當對方都無將自己「出身」/「有無錢」同「能力」/「尊嚴」等價值拉上關係時，點解你要咁介懷呢？

呢d 正正係又要做雞又要拎貞節牌坊

啱呀 唔係個個 但絕大部分囉

分手啦

如果你識左個好窮嘅男仔，佢只係食得起M記，你會唔會肯得閒請下佢一齊去食個茶記，希望大家食好少少咁？又，如果對方介意，你會點回佢？

其實冇衝突
男人性同愛可以分得好開

人地唔介意你介意D乜？

其實我意思依個係 gay post

或者你真係咁介懷嘅話，讀吓書增進下知識，喺知識層面能夠屈你男朋友機，咁我相信你喺佢面前會多啲自信，唔會咁介懷係咪佢請，甚至唔再介意你自己嘅出身比佢差。

窮撚就放過人
有冇諗過佢值得更好

茶記都扲出黎講

第時會後悔

同意
如果絲打你真係好想同另一半AA
一係你就努力靠自己，搵多啲錢
一係你就放過個男仔

我自己拍拖係從來無遇過一個男仔，肯同我食好少少（已經唔係要佢地請）
你真係唔好身在福中不知福

你男朋友唔啱你
介紹我識 幫你要左佢

又要鬧女人全部都係雞 好啦有條女有骨氣少少就話人地不知福

除左官有兩個口 連登仔有5個口添啦

二次投胎成功 係差生米煮成熟飯呢步

呢啲嘢相對嫁姐

雙重標準

層主完美演繹

咁你同返公屋仔拍拖咪得

兩邊啲comment我都認同 所以樓主應該睇開啲拎個平衡

識唔撚識分㗎 牛皮燈籠果個係樓主啦下話
一個係有好野比樓主食 但係都要食屎
一個係佢男朋友食緊好野 但比樓主迫去食屎喎

如果俾我識到你呢類女仔就好 因為我係窮L

但你好好彩識到個有錢男友 佢都唔介意幫你出 你又何必咁重自尊心 你話佢環境唔好就話姐 夾如果真係想夾返d 你可以唔洗夾一半麻 咪夾返你個預算佢咪算囉 佢請得你佢都唔會介意啦

有機會改變自己個階層 唔好放棄啊

驚人睇你唔起？覺得人地施捨你？
會唔會諗得太多

樓主唔可以同人共富貴啫。

佢又冇嫌過你冇錢知足啦

成班連登仔喺到話人身在福中不知福

自己有錢就叫幸福，當啲錢唔係你，你又逼住融入佢嘅生活，咁樣其實係痛苦，有時食大快活邊爐會幸福過食omakase，咁樣有咩問題？有時同富二代一齊，會覺得佢地好naive，好傻，唔憎但係溝通唔到。

你嫁畀佢係你個仔幸福，因為向上流咗，但你搵個同你同階層嘅人，唔使捱M記，得閒去下鋸扒，你會舒服好多。

成篇野 淨係覺得你好撚煩
嫌哩樣嫌果個，我係佢 ，我寧願請晒你 但唔該你收嗲 自尋煩惱 煩自己都算，仲要逼人地接受你嘅模式

男人想俾就俾佢俾啦
唔使為錢煩惱係福氣
最緊要大家開心

屌 佢請2餐你請1餐又得
佢請正餐你請甜品又得
計咁足做咩春？

做朋友都唔會計咁足啦屌

同一個唔了解你既人一齊 唔會開心得去邊

既然去得旅行 都係想開開心心
你同男朋友事前夾好 你比定一舊錢 例如去日本一萬蚊 其他佢比哂 佢想book 幾貴咪由佢
咁樣會唔會大家舒服d

關女權咩事
淨係聽男人話同林奠母親論有咩分別

我朋友: 我請你我開心呀 你係咪唔比我開心呀
笑死我

我覺得認真傾多幾次 佢本身有錢所以唔計較 但要尊重你感受

分手

啱呀，又要懶係有原則咁，臭閪

問題係 佢冇洗佢覺得唔應該洗嘅錢 佢亦都冇叫你洗佢覺得唔應該洗嘅錢 價值觀問題

解決方法 結婚開聯名 洗費入面拎 冇分邊個入錢同用邊個錢 輕鬆上位

知唔知咩叫標點符號？

我覺得呢個方法幾好
可以就到雙方嘅budget

不過最重要都係樓主同你男朋友要坐低傾好先
解決咗呢件事但價值觀差太遠的話
一齊耐咗只會繼續有其他問題出現

連登真係不再熟悉，留意到有啲有趣改變

我諗係一兩年前睇到呢啲Post

大多數人會讚樓主係好女仔

再會勸佢多啲同男朋友溝通，慢慢就改變到佢

但時至今日大家一睇到係屌樓主扮野

有好牌唔識上

完全無批評意思，只係覺得呢個現象幾有趣

係咪都因為香港普通階層真係愈來愈困苦

所以大家其實暗地裡都想識到有錢仔改變一生

傾下囉
駛錢模式唔同唔緊要
不過最緊要大家了解對方差距, 從而血對方行近一步
真係要同佢講冇咁多錢, 如果佢幫你俾就另一件事...

你都好自私啫 要人downgrade就你
如果咁唔岩，你又要堅持自所謂嘅原則，咁分手啦

連登仔好撚膚淺絲打唔好嬲

上面有人話唔好計咁多價值上嘅野又係真
佢送一樣 你送返一樣 唔理價值 心理上會好過啲

或者你同佢玩個challenge 1000蚊洗一個禮拜 佢就知窮係點 試下撚化佢

上連登 勿認真
你貪錢話你係雞 唔貪錢話你傻閪

女人就係鍾意同有錢人講感情 同窮人講錢

...
你on9?
我夠膽講15年前高登開始D回覆都已經會係好似呢個po咁
未見過連登高登主流回覆會讚人好女仔 除非想呃閪屌

hi倉巴
倉仔b bench到135未

分手 介紹條條比我
唔介意變性

痴撚線連登仔毒撚真可怕

二次投胎機會都唔把握

我好酸
我認

關於感情問題，我一律建議分手

我feel到你嘅無奈

咁你想點？等佢屋企人破產一齊挨窮啦碌柒

臭雞
接受現實啦臭雞
女人就係要俾男人用錢玩你

好明白樓主，女仔都會自卑都會大壓力架ok？平時連登仔又屌女仔係雞，見到啲好似樓主咁有原則嘅女仔又屌

好過有錢但一毫子都計到盡/仲想貪返你轉頭既人
咁咪等佢出多你出少囉，大家都好過d

女人就本來就係雞
點解唔堂堂正正做隻雞

咪咁口賤啦

收皮啦

樓主有骨氣唔貪錢想靠自己唔想做臭雞都咁多負皮
真係睇唔撚透
（或者負皮嘅都係臭雞葡萄樓主）

其實樓主都幾好吖 唔明點解鬧 好過有啲人覺得要老奉

鬧樓主個d人係咪無
家教 禮貌 唔好意思 自尊呢啲基本思想..

推呢個

我覺得出發點係好嘅但唔好拖低人生活質素
如果去貴餐廳咪點份最平嘅 然後剩係俾自己食嗰份嘅錢
真係唔夠咪由佢俾 平嘅你請多佢幾次

其實佢唔會介意幫你比黎錢只係你自己自卑姐

睇到最後話性格好夾笑撚左出聲
咁樣都叫好夾?

已經唔係經濟能力既問題 係對錢銀觀念既問題
佢就算搵一皮都係咁洗 why? 唔夠? 屋企有
什至有啲屋企有錢到個仔大學已經有車位有樓收緊租
正職搵幾多都唔係問題

唔好話要拉返對方downgrade , 或者咁講
如果出街食飯唔想食咁貴 你唔主動講? 去旅行你唔想住咁貴 你唔提議自己book?

你覺得平平地過生活都可以好開心既 就自己行動比佢睇
比佢去感受 就算做唔到餐餐都平 至少佢都開心時 個比例可以由你拉返高d 咁大家舒服囉

而唔係expect一個有錢仔識得睇價錢做人
人地天生有錢過緊好生活 只係我地窮
嫁唔嫁入上流都已經係另外一件事 你地點樣令到大家可以願意融合對方先係重點

我應該同你男朋友差唔多。我女朋友有時都話有壓力， 因為我收入多佢好多。消費模式唔一樣
我買玩具係10萬8萬一件，佢係買護膚品會洗得多d,都係每月幾千一萬咁，

黎緊過年去日本，機票2萬幾，酒店就佢意思住平野APA 6 日5夜 4千蚊。本來諗住都係我比晒
但佢又話唔好，咁好啦佢出酒店我出機票囉

之後早幾日又無啦啦msg 緊時彈句

"去食飯時，太貴果啲我地分開食，你自己去食"
我呆左 咁不嬲我同佢去旅行，食呀，搭車，租車果啲都係我比。唔知佢做乜q 無啦啦又話唔係咁好

其實我覺得呢啲野，邊個鬆動咪邊個比囉。唔係好明男女朋友計得咁清楚做咩。

女人努力咪就係靠男人囉
但係又要驚俾人話係雞

男朋友平時會出多少少
男人始終都會想養自己愛嘅人 而佢又有咁嘅能力 其實佢都開心

講得好

True

人地有錢仲要人慳d洗 陪你窮?

樓主一定好撚靚

比人中出
唔洗做啦

忍唔住入黎屌7你

天生有錢錯架？人地都比埋你個份又冇睇你唔起

邊個搵得多咪俾大份，有乜所謂

男仔嚟

起底ed : ［激多圖］拜託各位巴打幫手做ies問卷

嫌錢腥？
咩唔好靠男人又唔係咩必然真理
你準備自己相夫教子都可以㗎
一定要職業女性咩？

aa制係因為顧及對方感受先出現啫
佢唔介意咪得囉
做咩要本未倒置

當你男朋友有能力 唔好太執著

幾時放返個筍盤出嚟？

我作為一個中共黨員同你講
香港人只係工具
紓壓，測試TG嘅工具
香港人唔好出聲
你地淨係要聽黨嘅話
唔需要有其他野
我地唔會比你壓迫

幫你改咗改滿唔滿意？

自尊心過剩

真
唔係個個都係公廁係雞係拜金
樓主唔好唔開心

雖然你唔貪錢係好女仔 但都唔洗覺得咁苦腦既 可能佢覺得養你係好開心既事 覺得你值 又有能力呢
咁你咪對佢好啲 自己上進啲補償囉

其實不如你問下佢陪唔陪你去做義工，探訪下孤兒院
一來可以做善事，二來可以幫佢了解一下基層生活

做雞補貼返

天枰座？
由細窮到大會咁諗係好正常
不過既然你咁想男朋友就你
點解你唔就下佢呢
你放下你嘅原則 佢放下佢嘅金錢
如果問清楚佢 佢真係唔介意幫你俾錢嘅
咁就接受事實去enjoy啦

其實公屋仔又點？公屋仔就低賤啲？佢只不過係出生於一個住公屋嘅家庭 如果份人上進第時都有機會出人頭地
有錢仔都只不過係好彩投胎投到個好人家 贏在起跑線 但唔上進淨係識亂揮霍 屋企人生意失敗破產咁咪又係乞食
我唔係住公屋 但我都覺得自己冇資格睇唔起人地住公屋 你可以話我on9話我仲細唔識諗 但我拍拖從來唔睇對方家境如何 佢有上進心就得 莫欺少年窮呀

只能同佢好好溝通
意志堅定果隻，認真同佢講

同佢講冇錢
佢都要格硬揀貴你咪心翻少少佢咪算
其實幾幸福

既然係咁既 分手囉 搵返個低下層既咪無壓力

Btw 打咩公仔??

竟然咁多人屌樓主
痴撚線

去日本洗兩萬是基本吧

女人全部都係雞你而家先知咩

你堅好笑 自己享受唔慣 就要人同你一齊慳

洗錢就鬧貪錢雞
唔洗錢就係清泉閪

當女朋友係一份工黎，
而你男朋友就係Boss,
個心應該會好過D😂

梗係啦你買咁多鏡頭音響

H姐
相比我其他嗜好，鏡頭其實真係算好平

價值觀唔同真係好難一齊諗起以前有個朋友我話行完山想食燒賣 佢話15 蚊一串貴帶我落山先食
比佢搞到冇晒mood, 佢唔係15 蚊食唔起
係佢永遠理解唔到我食野係為咗果刻既環境同mood
簡單黎講就係好掃興佢肯出錢你咪由得佢比囉
我都好有要求，我有時寧願請埋朋友嗰份，都唔想為咗就佢食cheap野住民宿

又有乜新嗜好

你咪比心機更加愛佢囉 有野搵野嚟煩 佢又唔係要你幫佢比 但你地要傾下就真嘅 話比佢聽你心內面諗緊咩 佢知道左就得嫁啦

Sony post 有咩幾何有絲打丫, 實記得

收嗲啦傻尻 咪撚影衰男人

好方法

最憎同d窮人窮遊，餐撚餐求其食

你想食咪自食，一係請人食
掃乜野興

我梗係有自己食但聽到佢句野乜mood都冇
呢樣又話貴嗰樣又唔抵
佢有佢自己既消費觀既 不過我聽到好唔開胃囉

算啦 同d呢樣又貴嗰樣又唔抵嗰d人
自己都頂唔順 唔做朋友都好

其實愛你嘅有邊個想你唔enjoy 嘅然有機會見識吓有錢人生活就唔好諗咁多啦

我最撚鍾意post ig點玩點食
見到班八婆，肯定背後講我好多壞話(佢地完全邊個唔喺度就講邊個壞話)
佢地激到紮紮跳就最好笑

你同樓上個case好大分別bo,人地係屌唔同消費觀就unfd人唔合理
而你就因為朋友唔食貴野屌人
都幾霸道下
利伸：食得貴，想人食貴，但唔會迫人囉

真係慘，聽你講嘢都知係不斷比女神嫌棄嘅油頭死毒撚

我幾時有當面屌佢我完全冇比hard feeling佢
不過唔再同佢玩都唔得？ 我真係頂唔順呢d人喎

收嗲啦，你都係繼續係屋企打飛機啦
唔好出黎累人累物

有錢都嫌辛苦
難為兩個都窮果d

點解咁鍾意食埋d下欄野
有個曖昧過既 最鍾意食田雞豬紅豬腦雞腳海底撈
打邊爐嚇死人 要分兩個鍋

鍾意食海底撈
嘩不了 元素表

成日覺得食cheap野
尤其去旅行
真係嘥撚咗個胃

叫春po

人常生活果啲我明白
唯有大家溝通下唔好咁奢侈
但去旅行就由得佢啦
出到去玩都係想開心啫
洗多少少甚至請埋條女無乜所謂
最緊要都係大家去得開心

因為窮限制左你既想像 你跳出你呢個comfort zone 怕你返唔到轉頭

你敵得過現實
愛情麵包你都作出選擇

但你另一半？
其實你心知肚明一係接受一係散
一係佢愛你愛到爲你改（係改就改撚左）

我幾時有累人累物
我出唔出街關你撚叉事

我唔係你

上進心=唔係住公屋

Hi五毛

冇證據就屈毛

你的確係五毛喎

你點知的？

你改我篇野

改你篇嘢就係5毛？你冇嘢呀==

男朋友都唔介意，你唔洗咁執著

=.=

你咁清高 就一係分手 讓佢俾其他女仔
啲女仔爭住要

施主 錢財身外物

你做女怕咩春，靠樣搵食嫁姐

Don’t let ur pride destroy the relationship
If he is ok just enjoy

做人要學懂珍惜同知足，活在當下
提子路過

樓主好靚女？咁撚柒煩都未飛你

思路正確

自己揾黎煩 on99999

因為有錢人唔識講感情，窮人無錢

佢哋想兩樣都有，which is... well...

樓主面子放唔低，出黎做兩年野就識諗

個有錢仔又咪當你係雞
有錢瘋狂玩女換女都得啦

公屋仔呢，有啲家境都叫做係基層上位，父母/自己人工唔低（或者大陸有樓收租），還好。同埋起碼屋企人有樓住，唔使你負擔埋果份。

劏房仔就真係好難捱...不過算啦...，人生係咁。

真係好on9 男朋友都冇介意你搵得小 佢亦唔介意比埋咪撚就

又要因為講原則同人講你唔係貪錢嘅女人而要另一半降grade

咁講原則分手搵過個窮仔放過而家男朋友啦

有無諗過佢都好難受，人地果生活習慣係享受，你要人夾硬變難受

由奢入儉難

下下買張機票都要廉航坐埋奇怪時間，去到個人都無精神，想訓好啲都要book間平酒店

放過佢啦

以前有朋友真係有錢到唔洗做都得，條仔就公屋仔正常家庭，不過勝在生得靚仔同埋好有骨氣，一畢業搵兩幾蚊，仲罵我朋友唔做嘢，我朋友死死地氣去考份政府工，一考就考到成三萬一個月，無耐分埋手

呃能晒佢d錢黎搵我！

喺其他地方對佢好啲囉

你唔係因為錢而鍾意佢
但你依家因為錢而放棄佢
咩玩法

分清邊個莊閒先 選擇權唔係你手上
如果你要女強人姿態 前題你要真係好有料

呢個post個個屌樓主
如果換轉係一個男既開po
話女友好大洗
結果會係點

Gay

係港女又屌 唔係港女又屌
連登仔

20頭男仔，d 錢佢搵？佢做邊行？
如果未識搵錢，已經洗大，
到唔好彩家道中落，果時會好慘，因為洗慣左。

所以樓主你應該搵個價值觀 消費觀相近既男仔
唔關家底事，我身邊好多有錢仔都會成日食平野 搭廉航

啱呀
你睇下你個Comment D負皮多到就知D女人比人縱壞哂啦

上連登感情問題一律建議分手

對你男朋友黎講，兩萬幾根本就係雞碎咁多錢
樓主你試下係你男朋友角度諗下啦
拍拖拍到苦行僧咁有乜為呢？

好簡單姐 叫個男仔全包咪得 。咁你勸唔黎咪開心接受啦。到第日家庭環境有變化，你男友stop 唔到咪分手。

快d飛左佢啦呢d男仔正仆街黎
有錢就想請下個女朋友去玩垃撚圾
樓主呢d咁好嘅女仔，當然要搵返個公屋仔，同人哋一齊捱世界，盡顯獅子山下精神啦

老老實實，呢d野都睇樣睇性格ge...

我都見過身邊d女永遠拍唔到拖

九唔搭八

要aa等於我唔愛我女朋友

收皮啦八婆，我係女仔都睇你唔起，扮撚曬野

分手啦樓主
我先適合你
利申：公屋仔
價值觀一樣 男女平等ＡＡ制
唔會食貴野去貴trip

同意，同得你一齊，係真心對你，先唔會計較。
你講過話唔想洗咁多，條仔已經知你唔係貪佢d錢。
你依家此地無銀，冇嘢搵野黎搞，你估你條仔feel 唔到你係度煩惱緊呢樣meh 。你咪仲自私，去個旅行都唔可以開開心心，仲要擔心埋你d冇謂嘅擔心。

當初鍾意佢都唔係因為佢有錢
而係性格好夾 佢又對我好好

樓主，我覺得拍拖最重要就係性格夾，你講落你地相處又無問題其實好好架啦

令我諗起之前有個大隻仔講男女邊個比錢果條片

on9 你執到啦 識到有米仔
可以二段投胎

二次投胎

身在福中不知福
識到有錢仔唔想要，想識返普通人

所以話香港做女人超正
仆街係度曬命

屌係老母咪撚咁癡線啦 唔關女權撚事呀，係基本尊重呀，你係咪沙地阿拉伯定支那啲封建思想呀，講咁撚多咪又係對啲又靚又叻又獨立嘅女人又跪又奶

打公仔

吾你老母

cls啲cm
點解係個女仔錯
男個邊冇洗錢觀念就冇錯

女人拜金係臭雞
女人唔拜金又係臭雞
同後生就係原罪有咩分別
女人就係錯

講得出呢段野証明你仲係好細個，冇乜社會經歷，人生既覺悟

或者你係行得好前，你段野係烏托幫岩用

係香港就係極端資本主義，有錢就係人上人，冇錢就係垃圾，乜鳩職業冇分貴賤係用黎包裝，令到d地底泥覺得自己冇咁低賤

有興趣討論再傾

個男仔出生於有錢家庭係原罪
想同你住好d食好d都係唔啱
樓主你出發點係好 但係你男朋友都願意俾既咪無問題
無必要為呢樣野覺得對方/自己唔啱
既然你地能力差咁遠 不如改下自己心態 唔好樣樣都5050 大佬啊你都要睇下自己咩斤兩先喇
唔通你月入一萬 餐餐同男朋友食過千咩
大家咪喺自己能力範圍內俾錢囉 佢請你食800野
你咪下餐請返300野食囉 (你能力範圍內)
呢d野其實好少事 你首先要改變少少諗法 再同你男朋友傾下 唔係叫佢唔好買咁貴 而係用少d錢做到高效率/差唔多享受既野
d錢係要用得其所 而唔係一味平平平就好㗎樓主

佢唔明 可以出人投地既公屋仔 萬中無一
點解佢覺得嗰個可以係佢？

岩呀 低賤狗應該俾返低賤狗屌
Pt俾翻做pt嘅花𡃁屌
大家食M記互請 推嚟推去
去轉日本都儲成年

講到自己點點點 咪又係要靠人
快啲俾佢中出算啦

咁都上熱門
咸魚翻身機會,想點?

發覺連登真係好撚痴線
呻另一半家境唔好： 死臭雞 搵有錢佬賣單 玩弄感情

呻另一半家境太好：身在福中不知福 快啲比佢中出做少奶奶

可唔可以唔好淨係用家境去區分 想另一半應慳則慳其實真係好正常

好碼頭仲想點

笑到仆街

賤婦啊真係，有個錫你嘅有錢仔唔要鍾意窮撚。

曬命post

認真回

當你係你 佢係佢 兩個獨立個體時 的確你可以繼續一向的做法同人生唔使就佢 佢都唔使就你

而當你兩個一齊了 關係穩定又相處得開心 諗住同呢個人長遠發展同生活 咁就即係兩個人兩個本來獨立的思維同生活方式需要整理出一套新的方式 係專屬於你哋一對的 二人互相知道對方的諗法同善意然後自己都行出一步去互相adjust

你同呢個人一齊 你就預左佢唔係睇錢做人的人 佢出埋你果份錢係佢平衡「自己享受」vs「女友的應付能力」的方法 你可以俾佢知道你覺得自卑同唔舒服 但佢出發點唔係錯

如果你真係無辦法同佢AA 你可以同佢講「我真係應付唔到 但我仍然想付出 咁我俾我應付到的份啦」大家用各自舒服的方式去為關係付出 不在於計算得到的多或少 在於大家係咪都有為關係付出的心

就咁睇 佢唔志在俾錢 因為你呢個人令佢想付出同commit 與其嘥時間去諗點令佢handle your low self esteem with extra care 不如做一個令自己同對方都覺得值得的人啦❤️

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 copy呢段嘢幫手同我洗板

你唔好咁啦，你覺得兩個夾，
佢又自願既，由比較有能力既俾，
其實冇咩問題。

咁佢真係有錢過你好多，咪佢比大份囉
旅行就由佢啦一年比盡幾次，平時頂硬上
你呢個case如果你係男就話頭痕
係女驚西

有錢仔啲錢唔會洗得曬
慳乜春？

所以樓主應該係好女仔黎
唔明點解咁多人鬧佢

總結:
樓主: 男朋友太有錢，所以我想飛左佢揾個窮嘅

其實明。樓主好女仔又有骨氣
要同佢認真傾 搵解決方法 大家行一步唔好focus係問題到
要識諗wts next

然後下個post就嫌條仔窮 食幾十蚊都要AA好肉酸囉

臭閪人地唔介意仲有乜求

真 磨合唔係要人地就曬你嘅習慣 你都要嘗試接受他人好意
呢啲唔代表咩貪佢錢 代入下你男朋友 其實佢好難做

啲死毒撚真係好恐怖

天經你老母個定義咩on9
你呢啲white knight賤種影撚衰啲男人

拉

一早完全封鎖咗依條on9仔

你有比佢屌架

公屋仔就係低賤
利申：住公屋

你應該搵個推你去做雞爭人周身債既男人一開頭入來諗住係好搵得多過男好多

有咩問題
你話大家收入差唔多 就話aa啫
而家係佢想玩得好食得好 佢又有能力又唔介意俾埋你嗰份
你到底有乜要咁煩惱

就黎2020年喇，仲停留喺男主外女主內呢啲守舊觀念

利申：男

香港成個社會風氣都係搵錢至上架啦，笑貧不笑娼呀，唔講家境仲可以講乜？
大時大節出黎食飯，大家坐埋吹水都係鬥家境鬥成就，家境/成就唔得就肯撚定大把說話你聽
搵有錢佬做另一半都係女人搵錢既一種途徑
你以為醫生護士ibanker有香港人真心想做？咪又係見錢多先入行
真正贏家係炒賣佬收租佬

根本社會現實就係咁扭曲，怪連登？
喺香港做女人已經贏左
有得比人埋單，有得兩次投胎，社會制度下好多野都係男人唔夠女人競爭
上黎呻男朋友家境太好，真心哂命定呻？

樓主條仔好野
正所謂 寧生敗家仔

點解每日都咁多on9post。屌你老母連登係咪低質到咁

On9閪快d死撚左佢

不嬲都低質 你以為連登係高質人士集中地？

我幫你接收個男朋友

啱啊 拍拖唔洗為錢銀煩惱不知幾好 如果真係介意男朋友成日請你 咪買返啲禮物送俾佢 或者多啲嗲佢 佢仲開心啦

我講左幾次香港係行極端資本主義，同歐洲唔同
社會價值觀就係有錢定冇錢、有樓定冇樓，其他野都係垃圾
有時唔怪得拜金/求財心態，要玩好香港呢個遊戲，好多人都身不由己

男朋友有錢: 雞，貪錢
男朋友有錢但唔好意思佢出錢: 扮野，麻煩

男朋友無錢嫌佢無錢：雞，貪錢
男朋友無錢但唔介意佢無錢：扮野

結論：全部女人都係雞

好撚癲 調番轉個男人冇錢仲要比條女渣乾渣淨就聽得多
呢個真係平行時空

又派膠

咁咪即係唔夾囉，有無錢重要咩？
無咩痴線樓主都係講感受啫

屌你唔洗錢咩 唔好做cheap女仔先得架
去旅行又要自己出錢又要比人屌

見到呢d post以為自己時光倒流去返19年5月

你幾錢Q

同佢好好傾吓
真係視大件事咁傾

廢清